台灣上次太陽花學運係一次好借鏡

文法會唔是咁佔領的~

感動！

不分化，不篤灰，不指責，不割蓆

人地對抗係民選政府，你對一個極權皇帝